美國通過香港人權民主法案之前，任何政棍同林鄭傾計，都係鬼

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

岩呀

Push

無論係房屋教育醫療問題，施政報告問題，邊個同佢傾邊個就係鬼

agger